如何減腿？

全身最難減嘅部位一定係腿點先可以減到

圖?

手臂最難

呢位兄弟好清醒，亂減既話容易傷膝頭。另外女性的話，就其實有少少肉先正常。

如果係脂肪屬，做腿部運動就得
如果肌肉，就要計準每天所需蛋質，食最基本就夠

長跑，以前以為跑步係瘦全身，點知跑咗一排只係下半身瘦咗，個肚腩仔都冇細到

不不不, 胸最難

可唔可以分享下你點跑？日日都跑？

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！